[理性討論]香港會唔會真係缺紙？

如果中國製紙嘅產能變成零，世界會唔會紙荒？

只要原材料唔缺
就算成個大陸消失咗都會有人生產

Close撚左未？

我缺銀紙